941 中移動今日竟然識升

美股輸左既錢可以回下血

藍燈籠

回完血，今晚都係輸突，呢幾日都係咁

上望幾多?

我減持左啲同做左啲Short Call
比人call 到貨就算

由12月到大特價果日 上星期都一直加倉

呢兩日減返大部份倉，因為早幾日46 47既時候孖展左唔少等佢追落後

剩低40萬左右長揸，呢個價都係好抵

基本上上返6x年代都係時間問題

呢隻雖然唔會點增長
但40蚊真係多多都可以買

係超級大特價

穩定派七厘幾息嘅大大隻內需股，去邊度搵？

藍店不了

我投資只睇回報 風險

10000@40，目標64一定賣清
母忘64蚊

匯豐上星期升好多